劉鳴煒盡沽華置持股 予甘比三子女 市值24億元

受消息刺激，華置股價炒起，最新報5.23元，升9.6%，暫時成交金額1702萬元。

係咪可以理解做 佢地都套現離場 黎緊會大跌？

你當甘比on9?

切脂 廢事比人拉

收到風？

有冇高手分析咩料？

個白痴二世祖唔駛再插手 華置, 所以咪大升
一睇就知佢老豆趕佢走

成件事俾我嘅感覺係
睇佢過去啲職務，似係完全黐埋去江派嗰度
但又係啲冇實權，冇著數，仲要係三剎孭鑊位 （真係蠢，唔係扮）
經過海洋公園單嘢同嚟緊嘅國安法，終於意識到瀬咗一鑊金嘅
可能因此翻去真心坐底搵佢老豆
交代晒同江派嘅瓜葛兼虛心求教
如果係咁
佢老豆如果教得佢套現，即係似係佢做咗啲實質嘢
條國安法可以入到佢，所以先避風頭
不過我覺得如果佢只係蠢，被人利用擺上枱
而又真係冇主動掛帥做污糟嘢
我諗習派會念在佢老豆喺高壓下都黐埋江派度
可能會放佢一馬

大清算黎了？

鋪路做特首

套現走人